請問有冇藍芽音響JJ?

最近出左隻Anker Soundcore flare
唔知有冇人知評價如何？